我愛上咗個漫畫人物。。。

點算好，我抽離唔到 晚晚要望佢幾眼先捨得瞓

咁咪結婚ＬＯＲ

但佢係肥柒。。。會變身靚仔
我好差啊

冇圖

唔係袁生就得啦

on9